李卓人：大學生切割六四即切割公義

下周一（6月4日）是六四事件29周年，支聯會周六（6月2日）下午遊行到中聯辦，要求中共平反六四，及釋放民運人士。支聯會秘書李卓人稱，大學生若「切割」六四晚會，就等同切割公義及「香港人本身的普世價值」。

嘩！

原來全地球 (除支聯會) 外，都切割公義！

你地唔去邊個課金俾我

英、美、德、日、意、匈、比、荷、俄....有無六四集會呀？

全世界「切割公義」呀？

李卓人你痴左邊條筋？

好搞笑
即係唔去佢個個六四集會就唔公義
全世界有69億人都係唔公義

清潔工罷工問公眾籌到既數以萬計鉅額金錢

佢工黨都未比返清潔工啦

一早切哂

又喺度道德勒索
所謂「普世價值」，香港成堆藍絲覺得支共咁做冇問題添

再講，當年好似有條友要寫悔過書至番到黎香港

無糧出梗係咁講啦

鳩up佬

六四同公義？
食得嫁？
不過賓周仔就唔好切啦

台灣咁少人提六四唔通台灣人會覺得當年班學生係抵死咩？

李卓人我屌你老母

支那會班仆街今年敢唔敢叫結束一黨專政呀?

何俊仁夠膽講㗎

因為佢唔使選

人地台灣人係, 唔需要悼念係常識, 一邊一國

根本唔需要講

即係你都認為唔需要悼念

真係鬼拍後尾枕

咪得數百人

台灣有多少人?

中國狗自己都晨早切割公義
點解要幫中國狗？

垃圾 求人去都冇問題 屌人去食屎啦

李卓人學黃洋達, 屌票啫

你就係公義呀?

由國民政府統治一刻開始中華民國命運已經注定同共產黨統治下不同

同由香港成為英國殖民地一開始完全一模一樣

其實只要一拎台灣做例子，所有泛民大中華膠都駁唔到

你睇唔睇到我寫咩啊盲閪

‘台灣咁少人提六四’

頭盔戴定等你入呀傻閪

支聯會=公義
賤民望咩望,入錢啦望

不如話切割包皮

起碼港獨唔會話人唔去旺角係切割公義
支聯會睇到自己咁高

死攬住所謂公義
但又乜都做唔到

唔講咁多
記得黎維園課金

泛民狗根本多撚餘啦

旺角有50人, 佢會話, 得50人咋?
旺角有100人, 佢會話, 得100人咋?
旺角有500人, 佢會話, 得500人咋?

根本你個人數係多少, 佢都講同樣既野啦, 無意思

我唔明李卓人憑乜咁寸,

即係話「支聯會既解釋就係公義, 你唔依我支聯會既解釋就係切割公義」

屌你老母, 仲癲果人大釋法, 人大至高無上

都CLS！

正宗屌客

諗諗下都係 死咁多人
啲人民都唔出黎暴動 反政府

笑撚死 六四關我地撚事咩
不如悼念菲律賓馬尼拉人質事件

悼念64一定要去支聯會個維園集會送錢俾佢地洗？

“港大學生會今年保留「洗刷國殤之柱」及「重漆太古橋」兩個傳統悼念活動”
咁樣就唔當悼念？

當年全國直播都無事

唔好干預別國內政

唔支持港獨都=五毛啦 有咩出奇

咁港大學生會算唔算無悼念呀？

其實一啲傳統論述同新生代愈走愈遠
是否必然二元對立
點解李卓仁呢一代 唔願意走入校園去了解下新生代
甚至以對話溝通去搵一個共識

笑撚死人，呢頭完六四直刻去book返下年個場，有乜資格同人講平反六四，根本就諗住當嘉年華咁來cap水

冇去維園邪壇 = 冇機會課金 = 冇悼念

依家係支那會見人唔去維園就屌人, 悼念點解唔可以各有各做? 點解一定係支那會係悼念大台?

切你水喉慘過切你子孫根

支那會=公理

人哥有料到
而家咩係公義都比你定義埋
最偉大哲學家

人地唔跟自己個套黎玩，就走去怪人
點解唔反思下有咩方法去解決自己問題
唔通解決左唔行你個套嘅人，就等如解決左你面對嘅問題咩
支聯會同建制思維一擔擔

佢地係建制天秤既另一邊黎

咁叫各有各？得支聯會想做大佬咋 道德威脅你唔撚去就係無良心呀！

留意返李卓仁係指明唔去六四晚會，唔係任何其他悼念活動

你咪撚打稻草人啦

其實同叫d廢老理解下現今社會一樣
成日話自己食鹽多過你食米就勁過你

收皮啦大將軍

搞左維園集會咁多年，你想承傳嘅意思，訊息，文化，你估年輕一代收唔到咩，收到哂架啦
問題係你自己將個活動搞到咁iconic, 唔肯面對自己嘅衰退。咁多年一啲效都無，好難怪年輕一代唔再去。因為你呢個集會行動象徵意義大於實際意義。而呢一代人同六四發生個時真係差太遠，無投入，無關連。咁多屠城，咁多暴政，我做咩事要特別關心你一單?去象徵我特別關注中國民主發展?
....歷史係要黎借鏡，責任先係要黎平反&追究。你上一代認為自己有責任，good, i am really appreciated.但完成唔到，就踢個波俾下一代，關我Q事咩。
你要呢一代人幫你填人數等你唔出醜，等你唔洗俾中共笑你越搞越差丫，定還是你真心想平反六四啊！?

到咁點?

香港人普世價值唔係來自六四呀

六四係大中華一統

為左返香港而簽"悔過書"又算唔撚算背棄公義呢？？？

我唔要公義
on9先仲信有公義
就算有都好
為左香港人好
你不仁，我不義

關我鬼事 係麻煩D每年果日要避開著黑色衫，費時比人當我係佢地一份子

公義 一早就丟咗落垃圾筒喇

想做大佬點解今年唔搞活動？以已度人覺得人挑戰你係想搶你個位，人地單純覺得你on9昨
你估好似你咁為籌錢搞而搞咩

重點係悼念六四唔一定要去你支聯會架。

咁又唔知喎，但要悼念與否都唔到你支聯會出聲，獨市代理架，死者家長都未出聲。

唔係切割公義，係切割支那會啫

今年集會人數100

撚有學生會想話事 唔好被害妄想症得唔得

明明其他民主派
一有事第一個切割嘅就係佢哋

遊蕙禎呀、許智峯呀.......

李卓人班賤人食左三十年饅頭仲賤啦

徐漢光屌完丁子霖斯德哥爾摩症候群都無事

當然唔係人血，係捐款鏝頭

呢個真係痴撚線

直頭係班支那會惡爺比人斷米路發矛既反應

係喇係喇
你鍾意點講咪點講囉

切割六四唔緊要，唔好切割籌款就得
人唔到禮都要到

你班撚屌幾廿年除左籌款同集會仲做過乜撚野？

我地唔係同六四切割
係同你班賣港犯民支聯會切割

算鳩數啦佢既target audience 根本唔係大學生而係班港豬
每年都煲一次話冇人去,大學生杯佢個嘉年華會, 班港豬咪產生責任感去囉